真心希望港鐵全線加入頭等車卡

香港地鐵真係坐得超唔舒服，成日瞓瞓下會sir左出來，又無頭枕

以前返工寧願俾貴d坐耐d搭巴士都唔想坐地鐵

貴啲唔怕，但想可以坐得舒服啲

呢個真 超反智

same

放工大家齊齊企頭等

其實西鐵應該加啦，將來西鐵同馬鐵合一…一程車成粒幾鐘…加頭等其實合理

開多卡咪得

張櫈真係sin到仆街

一係就改改張凳 不過要掉哂啲舊凳好似好浪費
同埋又要讓位俾啲廢老 改左都無得坐
有頭等車卡就方便啲坐長途地鐵嘅人，有時放工坐車真係想好好休息下

等多幾班車坐頭等都唔想企足全程

agger 港鐵諗諗佢

方便安全快捷來計，多數情況下一定係港鐵比巴士有優勢
但巴士好坐啲，想俾你賺都唔得

咁頭等要唔要整關老坐
到時廢老入來R 位點算

啲頭等卡改返做普通等